# Practica BBD MySQL

Práctica de Base de Datos en MySQL trabajando con funciones y procedimientos.

Hecho por Jorge Loarte y Kelvin Joel Carreño

CrearTablas.sql --> Para definir todas las tablas que vamos a usar

tablas-...sql --> Cada una de las tablas que usamos

Ejercicio1.sql --> Ejercicio del Límite de Credito
Ejercicio2.sql --> Ejercicio 1 de Facturación
Ejercicio3.sql --> Ejercicio 1 de Facturación
Ejercicio4.sql --> Ejercicio 1 de Facturación
Ejercicio5.sql --> Ejercicio de "A elegir"
